我喺華為office見到啲好有趣嘅野 (2)

原post：我喺華為office見到啲好有趣嘅野

原post 爆咗

Push

入境事務處24小時電話系統舉報熱線（電話：(852)2824 1551）
或電郵至anti_crime@immd.gov.hk

complaints@ombudsman.hk
申訴專員公署 投訴email

1823
tellme@1823.gov.hk

手足

推推推推推

揾區議員做嘢

推

完左第一個post冇人理？

推，仆街小極都黑工問題
大起上嚟真係講緊政治工作

errrrrerrrr 黑工wo
入境勞工。。。。

做野未大家

屌你老母要追撚住華為黎打

華爆

不推文回復

推到華為仆街

推呀

黑工推到入境處回應

黑工

推到佢地做野

岩啦 佢地最驚投訴

呢單野有趣有趣

push

推 樓主好波

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

支那強烈反對港人干預支為內政

推比蘋果同立場!!!

黑工？

又行呢啲古惑招

有朋友現職係到做

有時係會有入境去巡既
但每次都會收到風話一陣有人黎
會即刻叫啲大陸佬/冇工作簽既人即刻散水
成個office就會無左大半人

咁點解會收到風 同埋 係邊到收到風
我就唔知啦

同過佢哋香港員工傾計，話有唔少人係呢啲用一週一行落嚟做嘢。

入境處點會做嘢，係做就唔到今時今日都未聽過有人被拉。

真係有一半黑工，支国大單位，點會准你拉。

乜嘢叫多眼位，好明顯係大陸人寫嘅句子連當眼位都唔識以為自己已學好香港話廣東話

咁撚大間野都做到咁低裝

已投訴

推 黑工喎，入境處去咗邊